入黎分享下你遇過最仆街嘅伴侶

小妹啱啱同拍咗2年嘅男朋友分手
分咗手 先知原來佢依家同翻嗰ex一齊翻
仲俾我發現到同我一齊緊嗰時
仲同個ex有聯絡
依家佢同嗰ex一齊翻
日日吹奏佢個ex有幾好
日日係艾豬中傷我
日日吹奏佢冇我堆缺點 係個好女朋友
啫係點 我變咗仆街？
我曾經為你唔開心 喊過
不過算
我依家反而會放長雙眼 睇你地幾時散

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾*到啦
學我地？！算把啦 傻系

呢篇文 關咩事